[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

首先，831後坊間開始流傳有人死，本來d消息難以查證，可信度未必高。

但係，唔同渠道既消息湧現，唔係夾埋，但竟然不約而同有以下共通點，都指出：

1. 有人即場被打死
2. 有人嘔白泡，當場昏迷，不省人事

而琴日更加加核爆既事出現，就係有位目擊證人龍小姐喺記者會度，又不約而同指出，有人比警察打至嘔白泡，而且當場不省人事，甚至有女警察叫傷者「唔好瞓」。

即係話，佢講既野同之前流傳既，竟然再一次不約而同地match，而龍小姐並非網上人士，佢係企出黎指證既目擊證人。

另外想講，如果唔同人士爆出既消息係老吹，照計會各有各說法，唔會連咁多細節位都match，例如之前流傳既咩「潘凱勤同朱創基」好快知係流。

最後，想post多次當日太子站條直播link出黎:

又重溫多次6:40，當時係有女聲大叫「醒 醒呀！」

如果，將所有fact checked既資料併合，會發現事情係:

1. 有人當場被警察打至昏迷，失去知覺。

2. 有女聲/女警 叫「醒！醒呀！」、「唔好訓！」

(喺呢度，請自行諗諗，無論喺睇戲或現實中，你聽到人嗌呢堆話，會係出左咩事呢？完全就係有人疑似死左 / 極度接近死亡)

3. 6:40女聲出現後，記者行前，當時極大量警察完全唔比記者影，甚至要拎埋把槍守住，神色緊張。

4. 事後太子站封站超過24小時

併合起種種之後，我覺得真相其實已經慢慢浮現出黎。

PISH

推

到底南亞仔有幾多分身

真相好可能就係:

有人被打至即場死左，口吐白泡，
於是當時警察圍住唔比影，
有警察知出左事而大叫醒呀，唔好訓呀，

最後再封站超過24小時，諗要點拆同消滅證據

p

push

up

啲人又話影片個個之後係醒左仲有講有笑？

會唔會係另一個人死左

要問我老豆張超雄

推推推

我相信24小時可以 del 晒D片好多次
仲有就算映到個人訓左係地下
唔代表佢死撚左

不過起碼可以知有無人失蹤

btw拖到今時今日
狗察同黨鐵會唔會查D對自己不利既證據
大家明

Push 推

你指6:40開始果位？

不過點都好，
單係龍小姐同一d坊間流出既消息竟然match左，
呢樣都好令人震驚

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

理論上應該就係咁

推呀 好擔心
生要見人 死要見屍
失蹤唔收貨

Push

唔好係真...

所以要迫佢交cctv
要推上國際層面...

黑警殺人要cctv
推

求英文translate please

如果依個推論正確
Dklm 殺人填命呀pk

如果真係死左人都當無事
有啲咩仲可以信佢

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

我要真相

到底點解呢位手足既朋友/屋企人無出黎出過聲澄清?
真係無人識佢咩?
係咪已經比人滅左聲?
有無身邊既朋友831後到而家都唔見左人?
點解搵咁耐都仲未指到嘔白泡既人既身份?

推 但係到而家都希望係炒車

lm

現時首要係一定一定要拎cctv
好似得返呢個方法可以證實

留名學野

CCTV

推，仲有行路軌嗰一百人

Push
Spread 出去

分化撚

南亞we connect

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

最恐怖會唔會係上水屠房出現3隻有豬瘟既豬？
而咁啱太子失蹤咗三個人？
而發現豬瘟後無好似平時咁銷毀晒啲豬，反而只係用黑色垃圾袋就咁丟去堆填區

推！

推一定要搵真相

唔可以失蹤

生要見人 死要見屍

如果嘔白泡人咁岩係路過 真係普通路人
咁佢無啦啦死左
咁現階段佢朋友只會發現 認為佢失蹤
唔會link up倒會就係太子站死者
所以根本唔會有乜野澄清

唔小心㩒咗負評 推

push
血債血償

dllm死黑警

依家已經唔可以叫黑警，要叫殺人犯

黨鐵回應左
話cctv爛左

要抄車

仲有報稱九月一日朝早被滅魔棍打死嘅女子吳恩宇（終年21歲)

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

死都唔肯交出CCTV

推測合理

推呀

目擊證人龍小姐，可否幫忙向法庭申請CCTV
好人一生平安

呢單野一定要長期推

可能真係出左事
求炒車

交低爛之前既片囉
全日流流長 你肯交 我實時睇哂佢又點話

有可能，聽到有人話口吐白泡 其他人就會跟住講

推到記者都出黎查

點可以就咁算數

有你學生呢幾日無開學失蹤？

有冇行動組 想入西貢調查？

8/9要默哀定

推到真相

前晚太子男仔咪直播案例

根本班狗打人打到就死

前晚就話有直播 831太子冇呀屌

推到林鄭出嚟填命！！！
黑警林鄭落地獄

推爆831

推比更多人睇到

黑警填命

林鄭既撒回，係用人命來換番來

岩呀 爛之前既野一定有錄到
同埋咁多部cam
個個趕住走咁得閒打爆你cctv咩
同埋無記錯 破壞黨鐵野好似係831之後先開始
加上關站24小時
東涌啲野爛哂第2日都開番
一定有野發生

pish

死左，所以當晚醫院無收過人死亡。所以封站毀屍滅跡。好撚可疑，跟手就兩個學生有通告話死亡，又撤回

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

CCTV!!

大站封超過二十四小時，其實都凶多吉少，但大家只係潛意識唔想手足死咗，同埋仲未徹底唔信香港政治環境未變大陸咁樣，但大家係時候醒下，得罪講句，政府應該毀屍滅跡完，一係當自殺掉落街，一係直送堆填區/火葬場

推爆佢

想知有咩辦法可以證實

一定要公開cctv

仲有佩洛西都講有人loss life!

太子站831好鬼 一定要交待

真

有無調查記者可以幫手，眾籌私家偵探查得唔得

[傷者10個變7個] 網傳 太子站 有死者，消防處：一開始「點錯數。」

冇啦冇啦，香港01話地鐵啲cam 壞左

雄哥叫做野

到依家口味白沬既男仔或者佢屋企都冇人出黎講
就證明左件事好大機會係真，個男仔真係死左

推呀屌

係 肯定出咗事 一定要還原真相！！！

係差決定性既證據

生要見人
死要見屍
血債血償

屍體有可能直送深圳

Cctv

推 極合理懷疑

有女聲/女警 叫「醒！醒呀！」、「唔好訓！」, 相信女警現場專業判斷，應該好大機會俾人打死。立場記者出埋Post，十成十啦

Pelosi confirmed that this is real

有無手足係佢地朋友？

有不明浮屍 可能係比狗打死之後dum落海

屌佢，一早估到。而家話點錯數，消防救人點數好撚重要嫁點會錯

仆你知街，一定要係炒車啊！

推到有真相！

Pish

其實兩個根本就係唔同嘅人！
瞓低咗嗰個係黑白色頭巾
企返起身嗰個係彩色頭巾！

屌 唔撚係呀嘛

係咪講手足自殺炸

推 狗警一係攞cctv出黎證明無人死
唔係既話唔好話失實指控
你地警員講既無人信
唔係證據

可以點做

點錯一個都算，點錯三個

我信831有死人

真唔真，發炎人

係坊間流傳嘔白泡
然後先到龍小姐呢個目擊證人講

Tui

炒車都唔緊要 推到真相浮面

痴撚線

推有用post

推到搵到真相！！！！

推。

絕對可以懷疑

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

無責任推理
1.琴日記者會龍小姐講過，親眼目擊到有人被黑警打到嘔白泡
睇網上流傳打黑警打個個人未見有白泡
有機會係2個人或以上出事?

2.831出事個日，好多風向都話送去廣華醫院
到琴日龍小姐踢爆原來去左瑪嘉烈醫院
瑪嘉烈，醫管局同政府都唔出黎澄清
淨係廣華澄清殮房紀錄
更加證明政府帶風向想隱瞞出左事
再加上高永文都係奶共
上面壓落黎要佢地講大話話冇人死都唔出奇

3.黨鐵到依家死都唔肯公開CCTV
連樣打格仔既部份片段都唔肯公開
有理由相信政府有行動壓住黨鐵
甚至有機會將條片剪左佢

尋日淋病突然話徹回 好可能就係驚太子站死人 爆晒出黎

煲大佢 還手足真相

心寒左

可摸以抄左車佢

黑警打死人！

831

希望係炒車

另外早幾日新聞：

警方星期六晚在港鐵太子站內驅散及搜捕，警方說有5名被捕人士即時送院，其中2人已出院，另外有3人被帶往警署後求醫。

今日消防話：
網上流傳8月31日衝突中，港鐵太子站內有10名傷者，而消防處當晚僅運送7名傷者到兩間醫院，3名重傷者不知所終，流傳有死者被送往廣華醫院殮房，又稱有屍體被拋出公海等。消防處昨回覆本報稱，當時初步點算有10名傷者，再次點算時確認7人需送院，原因或是傷者曾換位而重複計算，或確認人數時有傷者表示不需送院。

點解d數字搞黎搞去都係完全唔同？

警方話有五個即時送院
消防就話一開始十個，點算後七個即時送院
但夾黎夾去數字都唔同既
有冇人可以解釋下

721 811 831

港鐵係唔會交片出黎
因為佢地交唔到片
已經del哂

搵事主阿媽，問佢個仔去咗邊，有無收掩口費

有冇人識得呢個人？有冇親友

殺人填命！

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

蒙面變聲搵毛姨爆大鑊

要真相

點先拎到CCTV

點解龍小姐唔申請拎cctv
得佢企左出黎

求係炒車

有冇人可以解釋下佢地最新講法係點

今日立即 搵手足去法庭申請左禁制令坼 要黨鐵831 保留CCTV 最好搵緊蘋果去

一定要水落石出啊

推
香港警察 殺人兇手

PUSH 雖然希望係假

幫推

Cctv咁快7日可以刪除

推佢老母

TUI

黑警 殺人兇手

有冇辦法可以逼佢交cctv

照現時嘅情報，死3個人係合理推測。滅魔棍咁嘅故仔都可以作出嚟，有咩做唔出。

得罪講句，諗諗下都過咗六日咁耐，衰啲講應該都屍骨無存

追究到底！

cctv

死人 大家去 哭喪 要記者

一定要推上reddit/twitter

求知情人士揭發港共同警犬惡行

就算手足唔係犧牲都要追究

殺人兇手

呢個盲點我講過好多次但啲人仲係會覺得屋企人朋友會何咁....

應該係3個1呀 2男1女

25歲男 係廣華驗房
21歲女 西貢同身棍傷個個
13歲 讀沙官個個

Cctv呢
太子站當時人家屬朋友出來做下野啦 差不多成個星期啦

交出CCTV係首要

有咩方法可以逼佢拿cctv？
但問題係，黑警可能逼MTR delete曬當晚嘅嘢
點算好，我都覺太子站真係死左人
但而家完全冇證據

真係死左呀

必須追究

Pish
黑警死全家

應收左奄口費架啦

要俾HK市民一個當晚封站的詳細記錄！！

推...

25歲男 係廣華驗房
21歲女 西貢同身棍傷個個 (吳恩宇）
13歲 讀沙官個個

推出真相

黨鐵必須交出CCTV

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

交代啦黨鐵 屌你老母咩

希望佢無事

[傷者10個變7個] 網傳 太子站 有死者，消防處：一開始「點錯數。」

今天立即搵手足去法庭申請禁制令 要黨鐵保留831 CCTV 搵埋記者去

pushh

快快快 今天立即搵手足去法庭申請禁制令 要黨鐵保留831 CCTV 搵埋記者去

push

求吓有人攞cctv

一定要推

憑咩一口咬定個學生同示威事件沒有關係，有可疑啦。
沙田官立中學林月華晚上接受《香港01》電話訪問時澄清，該學生離世原因與反對逃犯條例修訂的示威事件沒有關係

無論係殺人定強姦 香港人真係會暴動比佢睇

掩口費咪又係人民度出
根本就係人血饅頭

關於職員被逼掂兇器，兇器除咗警棍重可以係其它嘢？

如果係警棍，逼狗鐵職員掂有咩用？

紙係包唔住火

唔可以就咁算啊

南亞手足幾時出山救港？

大力推

我地要睇cctv

琴晚又出左個新名，郭泓志。有冇人fc到？

push
希望係炒車

搵人查醫院果單野先
個傷者叫咩名都無人知

快快快 今天立即搵手足去法庭申請禁制令 要黨鐵保留831 CCTV 搵埋記者去 仲可以手足自己去大酒店攞料 同埋搵傳媒起死左手足個底 咩野名 幾多歲親身去西貢21歲家人到或者鄰居 吐料

咁耐都未有cctv

要諗辦法睇到佢cctv

良心消防員請講岀你哋知道嘅真相吧

警方:
警方曾在9月1日表示，8月31日太子站內有5名被捕傷者直接送院治理，另有3人被帶返警署後送院。至9月3日，警察公共關係科總警司謝振中則稱，太子站有7名傷者送院

消防:
現場救護指揮官初步點算後估計約有10名傷者，於是先向消防通訊中心報告初步評估結果，以便安排增援。

發言人指出，救護員為站內傷者初步治理、分流及集中於一個地點處理後，救護指揮官再點算並確定現場共有7名傷者需送院治理，於是將更新的傷者數目報告消防通訊中心。

仲有想講，警察同消防喺一開始既時候，各自比既數字根本亂到七彩，而最後話有7個傷者，係後來先口徑一致既

佢地比既數字根本就仲有好多混亂同疑點

為左呢單野我成晚到依家仲未訓過呀 我要休息先 我林到新線索 話比你地知依家個腦轉唔到呀

CCTV please

係2日都無好訓過

唔係質疑佢講嘢
但佢會唔會係睇完網上消息先incorporate咗入自己記憶

希望無人有事

831在場人士召集!!!

pishppi

還原太子恐襲真相

CCTV 呀屌你老母

一命還一命

推呀！

幫手推 呢單一定要煲大

推到申請禁制令拎CCTV！831

片 男一個係長褲 帶花口巾 吐白泡個個著短褲架 你睇多次 我要訓啦 21歲女個個 我都係睇片睇到架 13歲同25歲係同一條片 21歲我係第2條片睇到架

黨鐵同班狗應該夾緊計

有時覺得依家個個站都咁撚多狗，唔係為左捉人
係為左唔俾人入控制室拎到cctv

有無人可以整合一d合理懷疑死左人嘅證據
例如 太子站無咩點損壞但就封左2日 其他站好多設施爛哂都照開到 等等
等文宣組可以放上twitter推

殺人犯

認真 青衣、寶琳玩到咁都無封站
太子就封足一日以上，肯定有事發生

上網睇過資料，發現依三單嘢好詭異，個人覺得炒車機會係零，依三個人係831死者

希望炒車

再冇消息當死人 清算政府

最黎召集
佢朋友屋企人出黎

佢冇方法知道佢叫咩名

推到有831手足出黎講為止

死者老母收掩口費？ 定唔話送中

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

好想真相大白發現炒車 人命黎 唔值咁樣換

有可能真係搵唔到cctv 冇計 煲大佢先

限期內唔交cctv，直接宣布有手足犧牲

合理懷疑
絕對應該煲大佢

push 一定咬實要cctv

樓主你所有料全部都要有媒體source link(直播幾多秒到幾多秒都好)先可以fc！！！唔係你自己fc咗就夠，方便國際傳媒quote返作者呀！！！

FUCK!
我之前仲覺得好危言聳聽
依家聽落真係似層層

屌 好想炒車

急 有冇文宣圖？？

公開cctv

一定要搵返個真相出嚟

Push 呀!!!!

唔好呀

限期內交唔到 咁冇辦法 我地唯有當係 煲大佢
壞打算真係未必會有實質證據證明哂成件事嘅前因後果 我地直接宣布有手足犧牲 你否認就俾證據

其實有冇人知呢個義士叫乜名，知道就幫佢揾律師要求見佢，見到個人啫係冇嘢啦，起碼在生。如果黑警又唔畀見，或者話冇拉過佢。義士音訊消失晒咁，大家就知咩事啦。

無可能炒車。你自己search 吓FC就知

我只係覺得無理由仲未有無父母出聲
除非紅到仆街唔認親生

壞打算真係未必會有實質證據證明哂成件事嘅前因後果 我地直接宣布有手足犧牲 你否認就俾證據煲大佢呀

其實好似其他巴打話dry, 唔通佢地全部都係孤兒?
點解仲未有屋企人/朋友搵人
係咪全部收晒安家費…

有冇手足可以出英文版
有外國人想上連登
同埋Twitter share比人見到都好
淨係呢度post冇乜用

唔想相信依個係事實😭😭😭😭

RTHK新聞

蘋果

擔心。。

死都推

依家CCTV都冇用
班狗一定剪到完美先出街

有幾多義士真係無同伴都走上最前線？？

一定有人死左

推
太子肯定有嘢發生

要求警方正面回應！

除警察外實有街外人知，狗鐵醫院號人有良知可以出嚟講

推
有fd/親戚失蹤左既話一定要搵議員同記者煲大佢

公開cctv啊!!!!!

但都係推論，要有當事人資料，搵到人證：證人、家屬、驗屍官出嚟先係最有力論證。
唔想最後又炒車

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推啦

仲有落路軌行去油麻地班兄弟
果度成百人

就算自己一個去前線, 佢冇返屋企/潛左水N日都應該會有人搵啦特別係屋企人
而且太子個D好多都係平民唔係前線抗爭者

唔想將來變成淨係識埋怨既廢老，依家就要出黎為自己發聲

追查831太子站真相
支持人權法案
五大訴求 缺一不可

除咗拎cctv 有冇在場嘅黨鐵職員出黎 你可能就係成個運動嘅關鍵

因為一開始冇人會估太子站有死人

假設真係有死者 (叫佢做A) 而佢係路過既市民
A無啦啦咁就死左

A既朋友只會發現A呢幾日唔見左，失縱左
但冇前設下，根本唔會聯想倒A居然係太子站死者

至於佢屋企人 如果真係收左安家費就唔出聲
最後就冇其他人知咩事

應該唔止一個
可能出現過多於一個先要拉起封鎖線
禁止記者救護進入
仲要秘密坐車走
事後更封站處理

其實要推爆813 極有可能真係死人 推到比國際知比更多香港人知 進入新階段

幫我推埋一份 我地到底可以點做先知個真相 好無力

其實好簡單
有cctv已經交代到
你越逃避就越似有野隱瞞

21歲女仔咪驗咗傷，成身棍傷囉

家屬可以用錢，驗屍官可以係政府自己人

push
黑警死全家

同問

2. 有女聲/女警 叫「醒！醒呀！」、「唔好訓！」

(喺呢度，請自行諗諗，無論喺睇戲或現實中，你聽到人嗌呢堆話，會係出左咩事呢？完全就係有人疑似死左 / 極度接近死亡)

完全令人回想起三五成群打死阿雞果幕，大王班友你一拳我一腳打阿雞，打暈左兼整唔醒，大王先知驚，驚撚到求黑市醫生黎醫人

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

Pushhhhh

狗鐵有無25仔

殺人犯！

全部妨礙司法公正，依舖要清算埋依班人

P

推到龍小姐搵律師check cctv

831 CCTV

死左人呀 搵條片同傷者對下 對唔到既就係死左個位

美國眾議院議長個statement講明有tragic loss of life

揭穿林鄭陰謀
諗住過左十月一號後出兵清算

有無人翻譯上twitter?

俾人滅聲...

光復香港

Help u push

推
請受害人出黎 還死者一個清白

但無人肯企出嚟

612 721 811 820 831 91 五大訴求 缺一不可

推 手動置頂

推啊

推撚爆佢

唔撚係掛...

哩個一定唔可以忘記！
我要知道真相！

一個都不能少！！！！

網名點改都得
傻豬

CCTV剪掉放出，就可以了

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

推 問黨鐵拎cctv!

今年不是1989 中共港共不能遮手可以做

宜家係2019

推!!!!!!!!!!!!!!!!

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

屌你
真係諗住掩口

推到美國廣泛關注

push!!!!!!

交出CCTV！！

幫手推! 希望有多D證據

痴線
一定要推
一定要追究

想推 不過真係要党鐵交cctv先得

岩岩面書見到真定假

大家貼圖

黨鐵交唔到片佢冚家鏟都唔掂

我好記得隻女畜濃眼神勁怯

我已信係有殺死人
香港黑狗有咩做唔出
推到搵到真兇

依班醫護包庇隱瞞，無人性

係，的確無可能點錯咁多

成班都怯啦 個眼神

Cctv!

一定要交CCTV

推呀屌！！交出CCTV！

上面要隱瞞可以點

推出去公海啦

十個入去得七個確認到，仲有三個呢

堆數字根本好亂
警方9月1最初話5個即時送院添架 3個去差館後送院
總之點計都唔係7個
後尾先話係7個

消防就一開頭話10個, 後來一致返話係7個

紙係包唔住火，醫護企出嚟啦

到時真係要交片就有各種各樣藉口，總之一定交唔到

推到有醫護還原真相

句野唔係淨係講有人死
係好明確咁講 執法部門不斷升級嘅武力 導致有人死

Up

大陸公安做法，直接燒左，無得驗

今朝定唔知琴晚話831當日有示威者破壞左太子站CCTV
理得你幾時壞 壞左就交壞之前既錄影 咪撚側側搏

知情人唔企出嚟，到時爆出嚟，攬炒，你哋玩完啦，依家企出嚟仲可以自保

畀時間佢地，佢地爆成家會被國安殺嫁

燒左仲大鑊 直認

點會話你知燒左，只係 missing people 咋

點解失蹤者啲屋企人同朋友無出黎搵係咪比狗狗要脅㩒住把口

用最低武力打死人

有冇可能黨鐵播d執過既片一定要快

係死咗

推上國際

..

係殺人集團

英文翻譯:

死仆街 等俾人清算！！！

仲有一個中醫疑似被屈謀殺，還押到10月30日 ，拘捕時仲畀警察襲擊，人神共憤

全世界都要睇！

有一個出左個名架 你搵下

計嚟計去都係報受傷10個唔見左3個

當日一卡都唔止10個啦

會唔會有啲人數係由一開始已經無報上去，唔知呢類有幾多個，呢一種係最危險嘅

再推

無錯，就係第一張相果隻

追究黑警

非法處理屍體

冇事嘅

已知係三個，搵返果三個先，屌

推 要黨鐵拎CCTV出黎

第一張好撚驚，個心一定講，死左，大獲

直接入宿舍大層殺，唔好攻警署，佢地好多武器

駁唔到

可能比左幾千萬瓜

用錢攪掂

似係佢父母唔肯收錢妥協，跟住就屈9埋佢地老豆老母同另外兩個知情人事有份整死個女仔，一齊搞掂晒佢地

9成有人死

未fc既case,我地都要抱著懷疑既角度去同人講呢件事，唔好話係fake news,因為下下話fake news真係會出事，新都變成假。

公開當晚CCTV錄影!

有冇得圍地鐵總部大樓圍到佢比cctv

Push dllm

就係當 news唔知真定假，所以係咪要求証呀，有無私家偵探去查下，起碼搵人去問下果兩個中學生有無朋友知佢地生前果日有無去發夢，會唔會自殺，好人好者，發完夢跟手死左，咁好大疑點。

疑似被屈中醫仲要還押至10月30，等佢唔可以接觸記者。好痴線

push
希望炒車 但我地要真相！！！！！

Cctv快

我信係有人死左

大膽假設，合理懷疑，迅速求證過多幾日，死去 ge 朋友一定唔會原諒我地

公開CCTV!!!

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

平反831

屌你老母單機啦仆街

唉 好驚 真係好驚

推你

我當日就係咁比人吊話要fact check

冇fact check就係fake news

大佬 就係無得比人係正常程序fact check

就有合理懷疑有人 比警察暴力歐打致死

仲有毛ee個記招有人講打左成半粒鐘跟手無知感 唔通又要個証人fact check??

咁係未要吊埋毛ee個記招係到fake news

邊個再話要fact check 唔該你搵出黎

我就搵唔到啦 成個港共政府封鎖得咁密

點解要封鎖得咁密

如果係fake new 政府唔會出聲明？

我要吊柒班仆街冚家鏟話要fact check

我夠想係fake news

記者可以入監獄搵張子材註冊中醫
Cheung, Chi Choi Dunsany Registered Chinese Medicine
開源道62號駱駝漆大廈2座
12/F

我推

［831太子站恐襲］查有冇死到人係重要 但後續黨鐵CCTV問題係咪都要留意下

可唔可以見律師

希望有一個交代

個中醫係咩事 miss 左

律師可以入監獄搵張子材註冊中醫
Cheung, Chi Choi Dunsany Registered Chinese Medicine
開源道62號駱駝漆大廈2座
12/F

一單爆都夠

追究到底

中醫用滅魔棍打死21歲女事主，仲要係9月1日朝早，你信唔信？

大家諗下......當年徐po go 另外兩單案都可以做到入晒佢數? 而家要做呢個人唔難囉，條林鄭.....睇佢個款都係掛名特首.....無權，D察佬做野唔需要得佢批准，封站24小時，乜CCTV都刪晒，乜証據都搵人洗走晒啦，順便係呢幾十個鐘滅晒有關人事聲，唔妥協就一齊做底埋佢地，由其係父母用棍打死個女個單

食環署有機會處理屍體, 要問埋食環署

唔好係真。。真係死咗人佢地肯撚定要還

我以為係屈佢屋企人打死tim
尋日睇既時候唔見有提中醫師
咁而家屈佢屋企人咩罪?

幾時回應左
Source

當中有兩個人權觀察員睇撚到架
搵呢兩個人出黎
大家推
大家去佢地個PAGE到留言
搵個兩條友出黎交代
又話自己觀察員
一句都無出過聲

民權觀察 :

可能仲有其他觀察組織?

8.31 太子恐襲 站內的人權觀察員被消失？

Push, 留名follow

有街坊指死者一家搬入涉事單位約一年多，曾見過4至5名男女出入，該單位曾因聲浪問題有村民報過數次警。另有街坊稱屋內曾傳出女子哭聲。

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

唔洗check 一定真實。。對事件大逆轉

中醫副業道士

龍小組話吐白泡果個唔係著黑衫

好心寒啊屌 所有人被滅聲
但徐步高案證明佢點做都係會有破綻
我地要追究到底

如果真係被屈見律師應該爆出黎

街坊可以收買。但客觀事實，殺人動機唔可以改變。例如咁啱俾棍打死？又係咁敏感時期，仲要個案情咁詭異。

907 機場 908美領

psihhhhhhhh

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

8.31 除左太子，仲有維園開槍

立即成立獨立調查委員會

推吖

612 721 831

仲有當日封左五條線

依單嘢先係核彈。藍絲都唔會幫佢哋，反而大大方方話打死人，無咁大鑊。依班隱瞞人士，包括醫護，早日落地獄，無人性

人一藍果班話抵死架喎

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHH

收錢扮佢街坊就搞掂

RIP

求知道真相既人快d出黎指證黑警

有都冇用一定要捉果炸黑狗黎血祭義士

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

香港警察 知法犯法

就算囉到cctv出尼，都應該係經過剪接，或者呢24小時搵察佬做老臨，返拍cctv片段，再過多幾日d市民嘈多兩嘈，咪囉段假片出尼播比大家睇囉

搵到目擊者: 香港人權監察, 但無出聲

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

應該係其中一個林鄭會讓步既原因 想轉移視線

屌你老母 黑警填命

話唔定果24小時已經銷毀左條片

而家仲未有任何831受害人contact 義務律師??? 龍小姐呢??

我想炒車

如果係真嘅話 CCTV早就毀屍滅跡啦

銷毀就一定，但都要拍返條假片敷衍大家

以後除左平反六四
仲有平反831

就算炒車都要推

推 呢兩日要逼黨鐵公開cctv

推！！一定要有真相

其實好難拍假片
拎得cctv就唔會拎一小段
一定會影到有連慣性
太子站 人來人往
係怕佢地拖到del片

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

Plz help dm mo ee

如果真係打死人 而屋企人無出嚟講都有可能
但前提係佢屋企人係藍
因為佢地真係無人性的 13歲小朋友都唔保釋
打死咗唔講都唔出奇啦

假如港鐵最終不肯公開閉路電視錄影，用諸多理由，例如錄影機故障、已按既定時限刪除記錄等等，死人機會就十分之大

唉 好無力
政府要cover 一件事 市民記者又可以點做

黑警咁打法 死人唔出奇

我有個聯想

兩日前傳話報左料俾蘋果 之後肥佬黎就屋企俾人掉彈 係恐嚇？

我知肥佬黎一直行得前 但6月到依家差唔多三個月時間 中間咁多爆發點 但係呢個時間掉？

831 一定要推到有CCTV

已經話左係呢個原因

#chinazi

黑警打死人

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

推到有真實交代

CCTV!!!!!!

dklm

總結得幾好

政府話有七個傷者送去醫院 話無死亡，送去醫院嘅梗係無死,就係死左無送去醫院丫麻！
同智慧燈柱一樣,鏡頭無人面監控功能,但後台電腦程式有麻
當政府持堅一d好簡單嘅道理混淆視線,9成9 有嘢隱瞞

如果地鐵唔交CCTV，
肯定身有屎，果個人凶多吉少

無左CCTV證據既話，
其實可以繼續用陰謀論做海外文宣，
而家關乎人命，
唔係等Fact Checked全部事實先做野

港鐵高層要負法律責任。3件殺人事件，已經隱瞞咗5日

share出去

推到有真相

有一件事好奇怪，就係連登未有任何POST講太子有人死之前，
太子站門口已經有D白花放係度，白花大家都明係乜意思，
只可以推測有當事人親人放，或者封站後有人見到真相，另一個最大可能係有人做錯事，個心過意唔去。

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

721 85 811 831

612 721 811 831

生要見人 死要見屍

要追究依班隱瞞人士。知情不報，無人性。

呢個推測正確
要8.31後門口第一個放cctv人樣

推到黨鐵比CCTV Record

死左啦

831CCTV

831 cctv 831 cctv 831 cctv

我地好想知道831太子站究竟發生咩事

我要831真相

攞返曬啲cctv出黎啦屌

死咗3個人囉，大家都可以係陪審員，應該自己Search 吓，自己根據事實去判斷。

推cctv

龍小姐出黎拎cctv好無呀

可唔可以聯絡龍小姐搵律師

其實條屍好可能係去咗公眾殮房 咁唔係應該去問食環署咩

今日即刻整單港交所想spin,大家繼續咬住就啱

生要見人，死要見屍！

諗起神探

想問下醫院幾點當另一日

同埋死亡案件 係計死亡時間定係計到醫院時間

一定要公布831當晚既真相 還死者一個公道

依單嘢進入司法情序，記者律師去查啦，張子材中醫。
一個中醫亂棍打死一個21歲女仔，有無咁大力呀，唔Make Sense

推黑警,還命!

其實限期過咗
48小時 都無出現

發生警民衝突的列車，是停泊在4號月台，由於月台兩部閉路電視已被毀，加上列車內沒有攝錄裝置，因此港鐵沒有警員拘捕示威者及進入車廂影片。

係咪即係間接話埋比人知 有死傷既地方就係4號月台

唉 會唔會係武警打的

職員被迫掂兇器？

黑警殺人

20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤
推到同學朋友出嚟

試下copy
星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

Online有twitter 幫手去教下呢個英國mp

佢8.31有嚟香港
今日比7婆水左

推爆班黑警 洗定patpat都得

屌你老母死黑警
今鋪真係死全家都唔掂

推 必須回應

有無手足譯做英文

屌。。。

推到有cctv

嗚阿

pushhh

其實中學生仲發育緊, 無成年人咁硬淨
一下打死左唔奇

三五成群咁
大佬我唔小心整暈左一個人 我唔知點整番醒佢

警察已經同大陸接軌 學哂共產黨粉飾太平d衰野
好似天津大爆炸咁 炸到咁 搵唔到條屍 就話佢失跡 直到三年後嘅今日 都仍然係失跡

推 琴日有巴打喺日本求過兩支一樣籤 籤文就係講要注意細節

鳩估 政府搵晒死者嘅家人迫佢地簽字即日火化再威脅佢地唔比同其他人講 然後係咁易比o的掩口費 最後就搵人跟蹤監視佢地唔比佢地亂黎 所以到呢刻都冇死者親人出黎

班狗打到痴哂線,成日一野撻人落地吓再拳打腳踢
一個唔好彩大人都死啦

Need cctv

推
唔撚想人死 企岀嚟回應啦屌

其實可能由612開始已經有人死
不過你都知而家香港己經比中共滲透得咁緊要
佢要完全封鎖消息,真係冇難度

我要CCTV ！

推呀 屌你老母！

有無人識可不可以申請禁制令唔脾黨鐵洗cctv錄影帶？

我重新望多一次
見到拎擔架同港鐵職員走過呢個位
仲要行得仲遠

係咪代表月台仲有人偒得好重

兩單黎, 一單係扶手電梯口, 一單係月台牆個位

831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

宜家主要係月台牆個位 果個位就係警察圍住唔比記者影既位 似出事

而且應該都係呢個位 宜家聲稱cctv壞左 所以影唔到野

Someone might be beaten to death by police on 31/08/2019.

push

我就覺得20%機會係掩口費 80%機會係更不幸嘅事： 家人親屬被扣留/拘捕/禁固
我家中老人係藍黃不分 人云亦云 果種目不嘅老人
佢都有話後生仔收錢 但我問佢 假設你個大乖孫（啫係我） 係太子俾警察打死左 俾7000萬你 連埋你個細乖孫都死埋 夾埋俾億四你 制唔制 佢淨係諗下都嬲到爆咁話唔制
不過當然我寧願真係俾錢 都好過打到家人講唔到 甚至殺多個滅口啦

831 要求真相還原 cctv

家人親屬被扣留/拘捕/禁固
國安做開呢D野
超級熟手

你提醒左我 甚至有機會家人已被洗頭艇

睇到死要見屍 想喊

睇黎冇炒車呀頂 家屬快啲出聲！！！！！！！香港人對你地唔住！！

每日一推

yes 入到中國地頭監控勁誇張 報串機會係零
係可以搵人24小時面對面望實你呀痴撚線
屙屎屙尿都照望到實

推到有cctv 片

真相

比番條屍我地！！！！！

公開CCTV呀！

假如佢打到已經昏迷再比佢壓住僅有既微弱呼吸
唔死都應該無可能醒得返 腦部一定缺氧
最重要車箱入面警察係冇可能話全部人都係暴徒
就算係殺人犯都唔應該咁樣對待
下面所有警察都一定走唔甩架呢次

推 推到直理有真相

合理推測

全香港人最關心係 : 太子有無死人 !!!
問警察攞8.31太子荔枝角MTR CCTV!!!!!!
唔畀即係有屎!!!!!!

推佢老母
做鬼都唔放過你班狗

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

然後家屬嘅朋友就同死者嘅朋友一樣只係以為佢地失蹤而唔係死o左or洗頭艇

沉冤待雪

求fact check

HK01所謂消息人士

要重組事發經過，月台上的閉路電視（CCTV）片段極為關鍵。有查看過片段的消息人士透露，事發月台其中兩部閉路電視，疑在警員抵達前已被示威者破壞，因此未能拍攝最關鍵的衝突過程。但綜合其他閉路電視鏡頭拍攝到的片段，可證實當晚有七名傷者迂迴地由一列特別列車載往荔枝角站，然後乘救護車前往兩所醫院治理，當中兩名傷者被綑綁在擔架上，多條片段都未見如謠傳有人在站內被打死，而送院過程中有警員隨同傷者，所有傷者送抵醫院時，距離受傷一刻已逾兩小時。

總之就唔知點解，成個車站，
咁岩就呢兩部CCTV就壞左所以影唔到，
而其他CCTV就完全冇示威者破壞，
所以好完好咁影到曬所有人真係送左去醫院喇，冇事喇

Push push push

禽日毛EE記者會話有消防員帶走左1個傷者???

會唔會禽獸黑警扮消防再毀屍???

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

美國方面都話有人死咗

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

推到有真相 希望唔好有事

就算真係受害者家屬唔講都唔出奇，講到明打死佢嗰個人唔係香港警察，即係中國公安武警混入嚟嗰啲， 你喺片入面睇到呀，當場冇反應而且有出擔架。

你唔知人哋屋企人係咩人。藍屍底，新移民定 孤兒 ，你完全唔會知

而家呢個政府咩都做得出， 突然封站呢個決定絕對唔係有預謀， 一定係發生啲好大鑊嘅嘢先要封站清理證據， 因為一有人死，民意就會大傾斜。

涉事單位大可以收受巨款，唔出聲
所以生要見人死要見屍。

知道真相嘅唔該企出嚟

星期五1930千人太子站獻花
禁制令拎 太子cctv

推上去唔好比佢沈

push pish push

呢個post 唔知點解沈得好快

唔好比呢個post沈，attention 完全唔夠

如果係真，政府畀人知道黑警打死人，會輸到無法想像。

真推上

即係要施壓
呢個終極核彈黎
如果呢個爆埋香港人都仲係咁就玩完

推，真心想知去左邊

完全唔知咩事依家
呢個post 又沉好撚鬼

一定唔可以比呢個post沉

Cctv！！！！

推上去

呢個post 沉得極快！

tui

唔好比佢沉

屌你老母

封站咁耐根本就係心有屎

仲有車cam呢

佢係指有人死諫

推到炒車

01可信性低
再講爛之前既片呢？ 會唔會全部都爛晒啊？

。。。。。。

如果唔真
點解佢地唔清太子站d花？

荔枝角站都要
唔數返送左幾多街坊上白車

光復香港 時代革命

唉，好想知真相

睇你點睇發酵得好，無CCTV更可以佐證件事嘅真偽

推到有能力ge 人去查
贏輸睇呢單野

。

呢單野一定要推 今次輸贏都係睇呢粒核彈可唔可以引爆

希望係炒車...

借圖

全民皆兵嘅時候係咪到啦

PTU哮喘.gif

唔好有事，有事黑警一定要還

3個。。。。

Push!!!還死者公道
生要見人 死要見屍

推 希望係抄車

點解會無人講架

總之
生要見人 死要見屍
被失蹤喺唔會收貨

推到有CCTV

呢個位個個係m字額定由高俾速撻個個？

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

其實早兩日有醫護企過，罷過工，覺得佢地係知先咁大規模出黎，但醫護有尊業措守未必講得

推到佢水落石出

救護車，冇車cam？
醫院門口，唔係有cam?

咪撚同我講咩侵犯病人私隱，而家係講緊人命

推,屌曬佢地老母,文宣一定要向外國煲大佢
支共派中國公安來港打死人嚴重破壞一國兩制

而家一個都冇添

交片

咁都無200000個簽名？

呢個po要勤力d推密d ，好撚大地心吸力

推，有無佢人識佢屋企人，呢單案太cls，仲要係一家人。。

唔排除可能性但點解冇家人出聲？

劉天成身為車務部總監

佢責無旁貸

有責任同公眾交代果晚發生左咩事

我岩岩今日諗到既野，就係10分鐘後抬佢走既未必係真消防。

今時今日警察有咩角色未扮過？
抬左走左去邊，唔一定係真係佢地叫出黎既醫院名，可能只係佢地順口識既果間醫院。

所以就算走去查消防，查醫院，都未必會查到d乜

其實一啲都唔出奇
警棍有乜可能係攞嚟扑頭
打唔死真係算命大
打死都係一樣好正常既事
屌你老味頭骨咁撚脆弱
都唔關身形或者你鍛鍊程度嘅事
你果下打得應既話就真係係咁先
根本次次班狗出來都係謀殺
仲有面講係最低武力

睇cctv呀你老尾

點解咁多人係現場，又港鐵職員又消防又醫護，冇人肯出黎講？
唔通份工真係咁重要？重要過良知、重要過人命、重要過香港以後法治公平？
唔好話人死不能復生你冇左份工都救唔返佢，宜家係有人係最繁忙既公眾地方俾政府強權打死，仲要死得不明不白呀！
一次俾佢過到骨，日後就死得人多！
知情不報者就變左殺人幫兇！

呢單野真係好迷
唔想信係真
所以要推爆佢唔好比柒婆帶風Spin走

佢啲家屬呢 快啲出黎

我相信香港政府依家乜都做得出

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

密切關注.

無錯，721個日都無人放過白花！！
但連登未有任何集結活動，個日就有人放左白花，估計有知情狗或者黨鐵員工做，加上有住太子既巴打話，太子站一開就有陣好臭既氣味，會唔會係清洗現場既味。。

lish

係 我都覺 第2日就有白花 但個陣連登好似冇號召

殺人政權

Sad

Push r dllm

831太子站事件唔可以就咁算！

有成5日時間，出事個下就可以起左佢地屋企人出黎禁錮啦

上天請保佑義士過關

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

應該係M字 比人屈頸壓頸果位

推 希望係炒車

一定要搵到真相 無論同幾多時間

點都要有個交代

煲大佢！

點都要迫佢地交代

開始出落石出 沉冤得雪！！！

[
img]

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

可唔可以叫另外7位已入院嘅傷者申請民事訴訟？

遲來的撤回 只為轉移視綫 懷疑有人 非法處理屍體

最少有三個人

屍臭要死左之後一日到兩日先開始有，
但以班狗已經知情既程序黎睇，唔似係用黎遮呢個，似係要大規模洗走現場涉案者同受害者既痕跡

97 入機場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

睇呢幾張相，壓人個速龍好似唔係度
記得佢好高咖

推!!!!!
熱門831啲post比人洗走哂
好鬼呀!!!!

未證實
求識哩位手足既人幫手fact check

戴花口巾嗰個都係著短褲，後尾cctvb影到班狗拉佢時佢係自己行嘅，睇落無乜大礙
吐白泡同其他嗰啲有無片？

推咗先

雖然希望係炒車，但我地一定要堅持搵真相，唔可以比手足白白犧牲

個站不嬲都係臭開
設計問題

推到有警察上黎開估

推

五大訴求 缺一不可

好多寶寶同屋企人割晒蓆搬出去住，冇人發現真係一啲都唔出奇

舊車冇 eg港島綫
新車就有 觀塘綫好多新車 好多cam
黨鐵話831咁啱兩邊都係舊車

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

721
831

我只想要真相

推到班黑警仆街死

推，呢個post唔可以沉

條撚屌唔係講咗多謝班狗咩？

樓主都提到依點，係好有力證明係事實。就係如果係Fake news , 唔會到今日仲講緊囉，立場記者唔會開Post。上網Search過資料，幾單都好詭異，一定唔會炒車

西貢 尖沙咀 屯門
幾單命案

我要cctv！

831 黨鐵cctv

如果佢地拎唔到真嘅cctv片出嚟澄清
就證明佢地想隱瞞真相

嗰晚啲黑警吸咗毒，打死人一啲唔奇

令更多人知！！

繼續推
831啲post開始沉底喇！
出面啲咩林奠段片係假都上熱門
人地今朝先成個人出咗黎

咪on9 醫局都講左無野

推你老母，快出黎回應，cctv

回應啦你老味

爸爸

damn

我哋要真相

心寒

CCTV 無㗎喇，要俾一早俾，肯定有隱瞞
鬼唔望啲家屬收咗掩口費，先嚟爆大鑊，你哋班醫護消防全部要負責

對唔住 義士 我地一定還你公道
Hk is not China, not yet.

一定一定要真相

繼續推 唔好沉

我去咗fb pm毛姨同楊岳橋，叫佢地幫吓手
不過唔知佢地睇唔睇到/幾時先睇到.....
仲有冇方法聯絡到議員幫手?
打電話去辦事處?
大家幫幫手，人命黎!

I am using this

推!!!!!

希望楊律師可以幫吓受害人。死者被屈跳樓跳海，死得不明不白好慘。仲有一個中醫被屈謀殺，it's hard to believe

落地宣傳啦 貼文宣派傳單 見到街有人派緊就行埋去幫手啦
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈

黨鐵CCTV唔會消失
港共先可以鏈住黑犬春袋
尤其隱藏委任證/編號之後，黑犬已經被迫坐埋一條船要集體負責

迫到佢交cctv

push!!!!!!!!!!!!!

話說831之後仲封埋九灣站 有冇人知咩事？
係被人打爛野定另有內情？

依家唔只係黑警，係魔警，屈人跳樓跳海謀殺，係咪太痴線呀

屌 咁到底有無醫護知 或者起碼仲係醫院先？

黨鐵職員朋友嘅對話，啲片唔知會點⋯

有機會係武警 根本 直屬中聯辦

屌

依個大家都知，公開秘密，但你成班人隱瞞緊個事實，5日喇

一早刪哂啦，24小時夠佢洗哂啲record

其實對家真係好多時間可以做嘢

黨鐵職員朋友嘅對話，自己判斷，啲片到底點⋯

推 有冇文宣 我好肯定街坊唔會知咩左

推到有真相。

大家全力推!!!
發現宣傳同創作出現斷層
整左好多圖 但冇share reach唔到好多人!!!
請大家全力airdrop
連儂牆
Share to whatsapp/IG /Facebook /snapchat
咩都好！

一定會留底做手牌

推爆佢....
仲有新屋嶺輪姦事件

咁緊張啲片，好可疑。黨鐵班人有份隱瞞，知情不報。我怕連議員律師都唔敢出聲

Pish
推爆佢 死黑警

睇唔睇到嗰四個消防員頭盔寫嘅英文字係咩？ 佢會寫咗佢隸屬邊間局。 例如LCK啫係荔枝角，TST啫係尖沙咀咁

我要真相
件事唔沉的嫁！

真相
我要知真相

推
DLLM
班仆街差佬一撚定有報應

不要拍咭，去跳閘！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！嬲黨鐵就去搞牠，喜歡就跳閘啊！拍咭有甚麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到去就捐，捐不到就去踢，被捉就跑走，大不了罰500咯。你連閘都不敢跳，還有甚麼資格說光復香港？罰500後繼續跳，跳到黨鐵職員開始懷疑人生，讓他覺得人生的意義就是看著你跳閘。

推呀
咁鬼鼠趕哂記者走仲要送去荔枝角再去醫院

推返上黎!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

依件事可以清楚睇到中共魔性本質，死者被屈跳樓跳海被謀殺，事實擺在眼前

push!

唔好俾其他事蓋過左！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唉我真係接受唔到死者被屈跳樓跳海被謀殺，點解唔坦坦白白話打死咗人呢，會流血大家都明白

因為會激起民怨
真暴動都似

唔好肯定係嗰幾單案，有可能係轉移視線，一陣有可能炒車，因為屍體可能已經被處理，最緊要攞cctv

紙包唔住火。有理由懷疑劇本係要咁寫，挑戰大家底線

應該話家屬要第一個出黎發聲，家屬要求向党鐵攞cctv，市民要求攞cctv有d難，佢可以話你地冇權，但家屬唔同，自己個仔死咗，有權要求党鐵交cctv出黎交代果日發生過咩事

Fuck . 唔理係晤係大陸哩做香港狗警必定要㓕族
狗鐵一撚樣
血債血還
殺人填命

其實即使無人死，香港人都可以鬧大佢；鬧大左，先可以警告警察小心知輕重，預防下一秒真係有人死

以藍C 同 共媒一貫作風，佢地發假新聞引導輿論抵制抗爭，有手軟、放過抗爭呢一方？ 有顧及道德？

人地都撩陰插眼灑石灰粉打爛仔交，真係唔可以再用國際奧運規矩去應對，人地一定佔上風

推!!!!

其實包得住
好似依家咁 死都唔拎CCTV出黎
雖然我都有啲懷疑係咪真係有人死咗
因為冇理由所有親戚朋友都滅哂聲
ANYWAY 推到有CCTV

你仲懷疑？大家如果有懷疑自己Search吓西貢張子材案。巴打話跳樓無聲，跳海肺無入水等等。自己判斷

當場死唔會去醫院，會去衛生署殮房

肯定有死人 唔好再話咩推到炒車
死左就係死左人 係一個定兩個定三個
黑警死全家

件事太刻意
你話無出事我點都唔信

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

推 我要知真相

Push , CCTV

我知有浮屍 但好似冇講肺無入水?
想查明真相只有CCTV
就算冇人死 都一定有黑警毆打市民

都係嗰句，如果係Fake news 唔會講到今日，立場唔會出Post。你哋唔信可以自己Search 吓新聞。依單已進入司法程序，最詭異

依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

如果做埋毁屍滅積，咁強姦可能都係真

推 痴撚線

大家可以點解釋呢？
依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

推 1/10

係好詭異
所以我都好努力推831啲post

新移民老母.......你要企出黎尋冤待雪呀

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

有無人識問米D人call番D義士

真係好嬲

巴打兩日前已經懷疑

？？？

屌你老母死黑警

仲有推跌手足果條仆街海關

呢個連樣連著咩衫都見唔到
真係好大機會

琴日睇蘋果篇文
話月台既cctv(俾人)扑爛哂
荃灣線車箱原來係冇裝cctv...

死左人先講徹回降溫？
唔好俾個八婆spin 走啊

都係嗰句，如果係Fake news 唔會講到今日，立場唔會出Post。你哋唔信可以自己Search 吓新聞。依單已進入司法程序，最詭異
依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

Popo依家死口唔認，話你哋有本事上庭指證佢，睇吓個官點判。可能收買埋法官

搞大佢

Popo咁寸，但係你唔好睇少網民力量，紙包唔住火，係時間問題

睇少網民，自取滅亡

辯方在庭上投訴，被告被捕後遭警方襲擊，裁判官記錄在案。案件押後至10月30日再訊，基於案情嚴重被告須還押看管。

大力一推

推到有證據證明我係炒車

就係要迫佢交出CCTV 唔係女就叫美帝制裁名單加佢入去

有浮屍 理論上係一定要驗屍...唔會即刻火化...
一定要推上頂

可唔可以推到可以眾籌比佢安家
如果咁手足死得不明不白
好難接受，只要真相就夠 係咪狗殺既都係最重要
希望手足沉冤得雪

片入面個個

連登偵探

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

[img]https://na.cx/i/Vy08xxt.jpg[/img] 呢張應係堅

有冇人可以揾毛姨姨幫手
揾返琴日出鏡手足成為申索人向港鐵追討
咁就可以拎返CCTV!!!!
我地時間無多!!!!!!!

越黎越多

推到黨鐵交片為止！！

嘔白泡有影到咩？

有呀

我覺得如果真係黑警打死 一定唔會對外講佢俾棍打至死 因為大家一定聯想到佢地既警棍

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

所以我1/9 就放左出外國比人睇 人地一睇就覺得佢係當場死亡

建議開新post 推

唔好開咁多POST啦 我地好難隻中資料架 我不停咁 要POST 幾個 POST 頭都暈埋

屌...
一定要還原真相

黑警殺人
公開閉路電視

有個阿伯放花先！！！！！！

消防幫警察講大話

消防處幫警察講大話

與黑警有關？香港兩中學生離奇死訊引猜疑
北京時間：2019-09-05 05:53
與黑警有關？香港兩中學生離奇死訊引猜疑
香港中學接連發出可疑的學生死亡通知，被普遍質疑和香港警察濫暴有關。（合成圖片）
【新唐人北京時間2019年09月05日訊】港警對反送中人士的濫暴不斷升級，日前網上熱傳已出人命。同時，香港兩所中學接連發布學生離世的通知，兩份通知內容相似且可疑，引起外界猜測。同時，香港還接連出現多起離奇死亡事件，也被質疑是否港版「躲貓貓死」。

9月3日，網絡社交媒體上傳出香港兩所中學給學生家長的通知，一份來自沙田官立中學，一份來自保良局董玉娣中學。兩份通知內容大同小異，都首先宣布本校一名學生的死訊，前者是一名中二學生於9月2日離世，後者是一名中六學生於8月30日離世。通知中均稱學生「不幸離世」，但未指明具體死因。隨後還表示，學校已因此啟動所謂「危機（處理）小組」，安排教育心理學家、學校教職工和社工為學生提供心理輔導，並要求家長關注子女的心理狀況。

沙田官立中學給學生家長的通知。（網絡圖片）

保良局董玉娣中學給學生家長的通知。（網絡圖片）
推特網友大量轉發上述通知，並普遍認為其疑點重重，「無法不讓人想到那些冷血黑警」。
9月3日，沙田官立中學校方向港媒證實曾發出上述通知，但宣稱學生死亡「與反送中無關」，不過校方依然以「涉及隱私」為由拒絕透露具體死因。

近日，港警不斷對示威者甚至過路市民進行濫暴濫捕。根據警方公布的消息，被捕人士包括多名十二、三歲的青少年。早前網上曾傳出視頻顯示，一名十幾歲的少年被港警抬出一棟建築的大門，疑似已被警察打到失去意識。
9月3日晚，一名15歲男中學生在港鐵太子站被多名警察長時間暴力按壓在地，之後失去意識，但警察依然拒絕急救員施救達半小時。之後急救員診斷為頸椎骨折，被送醫治療，至今仍生死未明。

Otto Huang 
@OttoHuang120
15歲的少年 被🇭🇰香港警察
打暈過去。
警察不准 旁人急救 或叫救護車，
耽誤了30分鐘。
後來送到醫院時已不醒人事，
頸椎，脊椎 都受傷
嵌入的影片

377
下午9:08 - 2019年9月4日
Twitter 廣告資訊與隱私

261 人正在談論此話題

港警的恐怖暴力，除了直接危及生命之外，還會給被施暴者造成巨大的心理傷害，甚至讓人精神失常，特別是未成年的孩子。
日前，香港議員公布一名長者6月遭港警長時間酷刑的錄像時指出，該長者被施暴之後，一見到警察就會失禁。一名13歲少女對港媒表示，自己在返校途中無辜被警察施暴後，留下嚴重的心理陰影，經常失眠做噩夢。
除了上述兩份中學通知外，香港近幾日接連發生至少4起離奇死亡事件，也引起香港網友的普遍質疑，認為有可能是港警打死示威者後，再製造「意外死亡」掩蓋真相。
這些離奇死亡事件包括，9月3日尖沙咀天星碼頭對面海面發現一具約40歲的女性浮屍；同日柴灣永泰道一處工地發現墮樓而死的25歲男屍，而屍體躺臥的升降台當天並沒有使用，現場未發現遺書；9月2日，西貢村屋一名21歲女死者被發現渾身淤傷，警方稱可能是其父母和道士「暴力驅魔」致死；9月1日下午，一名16歲少年從屯門友愛邨愛智樓高處墮樓死亡，現場亦無遺書。
近年來，中共警察發明了在押犯人「躲貓貓死」、「喝水死」等各種離奇死法，刑訊致死被捕人士後也經常製造「墮樓」意外。香港網友懷疑，隨著大量中共軍警混入香港警隊，類似手法是否也被移植到香港。

點先可以搵到真相

集中去邊
求集中post

push push!!!!

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

[831太子恐襲]76分鐘多鏡頭同步記錄

殺人填命呀屌你老母

咁耐都未攞到 可能努力緊3G製作隨時母片都無埋

殺人填命

假如死左人 應該會有fd 發現先係架

依個post要長期置頂 推到有cctv

有道理

有冇link!!!!

美國請出手保護知情人士

831手足訪談稱「最嚴重嗰個嘔白泡一早比消防的走咗」

殺人償命
以祭義士在天之靈

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

請法師超渡睇下有無怨魂

另外大家唔好忘記9月3晚既果兩位手足
1. 帶口罩果位有哂片拍住, 中間聽到兩次嘔吐聲, 黑警唔俾FA去救, 好似冇哂反應, 最後仲要拖行佢走, 不知去向 (有老豆話佢清醒係呢位?)
2. 送院果位(著住校服?) 睇圖似係頸傷(咁呢位最後咩情況?)

柴灣道365號一個公屋重建地盤，今午(3日)12時58分，一名姓溫(25歲)男工人在一幢建築中大廈的高處位置工作期間，疑失足墮下，直墜至停放在平台上的一架吊船內，登時重傷陷入昏迷。消防及救護員到場，證實事主已傷重死亡。警方經調查後，相信事主從上址一樓層墮下，相信事件沒有可疑，溫的死因仍待剖屍作進一步確定。

今日下午在地盤發現一名他們聘用的見習安全督導員昏迷，躺臥在建築物一樓平台的吊船上，地盤負責人即時報警，其後證實事主已死亡。該吊船在今早並沒有使用，並放置在平台上。

25歲 男人 matched
警方查 冇可疑
屌 會唔會咁巧合

柴灣道365號一個公屋重建地盤，今午(3日)12時58分，一名姓溫(25歲)男工人在一幢建築中大廈的高處位置工作期間，疑失足墮下，直墜至停放在平台上的一架吊船內，登時重傷陷入昏迷。消防及救護員到場，證實事主已傷重死亡。警方經調查後，相信事主從上址一樓層墮下，相信事件沒有可疑，溫的死因仍待剖屍作進一步確定。

敵方一個重傷都無啊

fact check 做乜丫

凡間要還義士公道
地府要向閻王告狀

推到金田一出黎查清楚

唔洗諗啦 班消防同黑警都係仆街黎
3個烈士經手既應該不下十人
之後要一齊清算

推!

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推，要還原真相

推俾全世界睇

我想問，果晚睇直播有班列車突然開走嘅，係發生乜事？

我唔想知班狗講咩 全部熱門都係狗狗記者會 我要831真相呀

邊度回咗？
爛係鏡頭爛, 冇人入到佢 equipment room 打爆部 recorder 喎！
鏡頭爛都仲有黑畫面會錄到

去咗荔枝角？

仆街

但點解突然開車，係咪唔想佢地睇到？

果100人我估點都會有人上連登掛
但到而家為止冇其中一個人出黎講過野

黑警謀殺

荔枝角月台冇爛啦

屌你老母臭閪死黨鐵
交片出來解釋啊！

呢個已經懶人包 仲有咩集中post

push
push
push

推 追post追到好心寒

最好叫巴絲，係呢到討論

https://www.youtube.com/watch?v=QLD7MxAHGNA&list=PLoXYnjmXi3f-nCTbAyjsvWdsYdH4OUXoh

PUSH

呢個之前有地盤巴打覆過話係真事故

當場死亡 有救護確認可直送公眾殮房

咁我懷疑唔止一個人嘔白泡！！！！！！
因為教大學生會個同學話嘔白泡嗰個唔係著黑色衫 係平民衫！！！

推 831

全民勇武 唔可以再有人死

死黑警！

以前我唔信一個政權可以隱瞞殺人，而家我真係信了

永遠記得831國殤日

咁警方會唔會俾人告誤殺？

隔黎post

有證人指，嘔白泡、現場已經冇反應果位市民，
係比消防帶走，冇去醫院，唔喺個7人送院既名單中

其實真係好希望係炒車 但如果係真 黑警被解散都唔可以就咁算dllm

唉屌你老母

我諗我地永遠都唔會知真相
冇可能fc到
不過實在太可疑啦...
唔知講咩好 心情好沉重

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

拿第一句我講返聲先，
個消息係唔可以confirm 到究竟有無人死到
但可以confirm 到在場救護員睇到D 咩，睇唔到D 咩

消息來源係一位十幾年O既朋友，現職係做緊救護O既，而佢O既好同事，好老友，就有份參與8.31太子站O既救援工作O既救護員之一，留意返唔係義務first aid，係專業救護員，打999奉召到場果D，係直接親身入左去太子站入面O既人
咁遲先放係因為要同當事人討論返點樣可以去保護返佢身份，以免佢俾人抽後算帳

如果擔心我係散播留言，五毛等等O既，自己起我底，就知我唔可能係五毛

以下係朋友O既原文轉載：
------------------------------------------------
我有可靠消息！我有個救護員朋友當晚有份參與行動。佢話最初頭聽到救護指揮官數到嗰10個傷者，其實全部都唔算喺好嚴重，最多都係頭破血流、膊頭甩胶、氣促等，並唔見有昏迷甚至斷氣嘅人，至於之後點解會變返7個傷者，佢聽返喺有警察當時不斷移動傷者，唔知捉去做麥啦，混亂之際救護啊sir再點數果時，得返7個。

我問我救護朋友，會唔會有機會喺救護到場之前，警察將一啲非常嚴重甚至已斷氣嘅傷者收埋唔俾佢地知，佢話唔排除有呢個可能！因為當時佢哋根本唔夠人手去視察晒成個月台嘅環境，而且佢哋入去月台之前都俾警察攔阻左一段時間，絕對有足夠時間喺救護入去之前清場！

我再問我朋友，有冇為意嗰段片裏面6:40開始出現嘅被補人士，佢話冇印象見過，但幾肯定並唔包括喺佢地最後送院嘅7個傷者當中。

問題喺，根據佢嘅專業判斷，佢睇返段片，嗰個被捕人士如果情況咁差，係根本冇可能喺救護到場嘅時候由紅色(嚴重情況)轉為行得走得以致救護員為意唔到。

所以總括而言，消防處發言人所講嘅10個變7個嘅原因係現場救護嘅真實觀察。相信佢哋冇講大話。只不過救護嘅觀察肯定反映唔到事實嘅全部。

只能講，如果有死人嘅未必係數字上10個裏面少咗嘅嗰3個。因為開頭見果10個並無致命傷勢，而且救護到場後所睇到嘅好大機會已經係警察清左場嘅環境。

死咗嘅唔一定係三個，亦都可能唔止三個。。。

綜觀以上所講；加上唔尋常地封站；加上網上種種嘅推斷，實在唔能夠排除大家嘅擔心。

一定要港鐵交出CCTV，請集合大家嘅力量同智慧去查清楚件事，尋求真相！

似喇似喇

從此再無反對聲音

[831太子恐襲] 當事消防同救護請立即搵領事 你地處境超級危險

直接目擊真相既人(站內消防同救護)：

- 立即錄低你所見所知 交比最信任既人(唔可以係家人) 同佢講當你日後遇害時叫佢公開
- 寫定遺書講明你點都唔會自殺
- 盡快搵美國/其他西方國家領事
- 出入時自己留意下有冇人跟你

你地處境好危險，呢件事牽涉到中國響香港出動解放軍，你自己企響中共立場睇，自己諗下佢會唔會比機會呢件事曝光，諗下佢如果想確保唔比呢件事曝光會點做，你就知你同屋企人有幾危險。政府肯定會哄你唔出聲就冇事，但你自己諗下，而家無論警察定政府都保唔到你，亦唔會保你，唯一可以救你既，係搵西方國家領事尋求政治疪護，同時盡快公開呢件事，當呢件事公開左，響公眾注視下，你地先會相對安全。

至於當時響現場既同路人或者同車既普通市民：

- 立即聯絡義務律師 得你地先迫到法庭令黨鐵公開cctv
- 諗下過去兩三個月咁多位手足 你地既幫手可能可以令事件真相浮面
- 如果猶豫緊或者驚被告既話 先聯絡左律師再考慮 佢地會比專業意見你地

爭分奪秒 行動要快 請share開去！

究竟係點
要快d查

再多一名最新證人，再次指證係有人嘔白泡，當場不省人事，
但呢位最危殆既人，冇送去醫院，而係直接由消防抬走

重新組織，成件事推斷係咁樣:

1 - 有市民被打至即場死左，口吐白泡

2 - 有警察知出左事而大叫醒呀 / 唔好訓呀

3 - 同時，當時警察圍住唔比記者影相

4 - 亦堅決唔比醫護入去望到係咩事

5 - 嘔白泡者好快其實已經由消防帶走，根本冇送去醫院，所以即時送院果10人或者7人名單中，乜都好，根本就唔包括嘔白泡者

6 - 事後警方封站超過24小時，要諗事後點樣消滅證據

有傳言有地鐵手足話，被逼要掂證物/凶器，CCTV被鎖

7 - 港鐵無論點樣都唔比CCTV你睇 / 放風話你知睇CCTV都冇用：

事後港鐵表明拒絕提供CCTV片段，話私隱問題，後來今日又有「消息人士」話係因為2部CCTV壞左，影唔倒「最關鍵」既野，但其餘所有CCTV又完全冇壞，聲稱所以呢堆CCTV就影倒曬7名傷者真係去左醫院 咁話

一定要推上國際！拎埋cctv

唔可以再等啦 已經過左五日

唉屌...

我要真相！
我信黑警會打死人！！！

殺人兇手！！！

其實依家 個D 係公安黎架 香港警察好少會咁 依家行緊CCP個套
痛就會令你屈服 所以原全用武力 同埋由1/8 開始 巳經黎左 3萬公安 溝入左黑警 每日都要拉夠人交差 今日有段電台錄音傳出 係POPO 打去架 講831 單野 佢地都覺得違背左良心 所以打上去 仲話公安每做一次衰野佢就打上去電台 爆佢地 佢話831 單野就係因為手足由上環轉戰九龍 咁POPO 就係中環去調景嶺方向埋伏 當時其實調景嶺巳好多POPO 等緊 因為上環拉唔夠人 點知係太子站比藍絲節外生枝 之後黨鐵就吹雞 所以成班狗衝落黎 但就捉錯左方向 捉錯左官塘出中環方向 咁寫報告時咪又錯晒囉 因為有拉到人有數交有得加分所以佢地會無差別拉人同開槍CCP 就係咁架啦 你留意返 葵方個POPO 持枝雷明登係街 佢 10 .1 就上北京受分 所以手足要林下當市民都要被拉時 我地要玩得叻D 或許等8/9 之後先

推推

推！！！
唔好呀

831 一定要知道真相

填命

調轉咁諗
無事嘅一定會澄清幫自己洗白
咁耐都唔出聲應該都出左事

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

依單案穿哂崩。
都係嗰句，如果係Fake news 唔會講到今日，立場唔會出Post。你哋唔信可以自己Search 吓新聞。依單已進入司法程序，最詭異
依單點解詭異，因佢同時滿足3項條件，1.死者21歲 2.被棍打死 3.事發在831後一日，基本上可以百分百肯定係同831有關，有無咁巧合？

好大機會真係死左

第一次想自己炒車

我FC過唔會炒車。其實你哋怕炒車嘅人可以自己Search吓資料，自己判斷，大家都係陪審員嘛。

推
死公安出黎填命啊！！！

整係睇依張Fact check 已經唔駛審，警察係有打死人

事主無再現身

依家黑警打死人唔會俾人charge 真大灣區we connect

[831太子恐襲] 當事消防同救護請立即搵領事 你地處境超級危險

推左先

我有個問題
當時睇蘋果live
有個丫叔俾狗打 佢係咁攞張覆診紙出黎
另外有個坐輪椅嘅伯伯 同一個小朋友都被打爆

黑警話一共七個傷者送院
七個都證實係拘捕人士

咁以上果三個係咪即係打爆頭都唔洗送院？
定係根本係大話 ？

黑警必須付出代價

唔撚係呀

八三一真相！

點解死左個仔 個老母仲唔企出來指證黑警

612 721 811 831 903

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

今次831殺人瞞天過海事件，係一巴打落去香港記者，睇你幾廢，咁多Cam 影住，仲要喺Internet資訊年代，都可以成功瞞天過海5日

過左5日，都仲係失蹤

中途update一下 整合各人提供之資料

網上爆料者2名 (最早出現)

記者會企出黎既龍小姐

其他證人: 太子站手足

雖然要講，佢地 = / = fact check，
但不同人都講出一致細節，龍小姐更係出記者會度講。

證人講既野都有以下共通點，由此得知:
1. 現場有一位不省人事 被叫「唔好訓」既嘔白泡既市民，佢情況最危殆
2. 係由消防抬走，根本就冇送過去醫院

↓

- 因此即時送院既7人名單裡，其實根本冇包括過呢位冇曬反應 (甚至被形容係即場犧牲) 既市民
- 所以佢其實現時係徹底失蹤，去向不明，HA官方資料，理論上根本唔會有佢名

- 當然，亦有人提及，醫護界係收到消息，知有市民犧牲左
(但唔等如話佢有被送去醫院，醫護只係講緊佢地有高層收到風，兩者冇衝突)

- 亦有可能推測因為死既人唔止一位 (嘔白泡者以外)，因此有人係送到醫院後先離逝，因此醫護界知有人犧牲
- 一直有流傳一開始講10人，後來變7人，實際上有3人死亡

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

唔睇懶人包都唔知咁撚大鑊
必推

老母被人送返左大陸？

cctv呀

要推 一定要推
太子站既受害人 麻煩你地

黑警 還命

太子站手足 麻煩你地

初步估計3人分別係
白泡男
沙官姬先生
滅魔棍少女

黑警填命 屌你老母死全家

831事件一定要置頂！！！大家幫手推

黑警死全家

好不安

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

肯撚定有古怪！

一早就叫班fc撚睇清現實
佢地又話等咩ha Secret 、咩家屬出黎發聲
唔係家屬無資格講

講真
港共點會比班家屬出到黎丫

基本上果日半夜已經有朋友睇直播
質疑班傷者去哂邊

一班人後知後覺
另一班拖後腿fc撚 搞到我地同佢玩完泥漿摔角就浪費哂時間
而家個timing 遲哂

又話真係有人死唔會無noise
嗱
而家真係無哂佢地符呀

你覺得會咁規矩去公眾斂房咩

搵水警揸船掟落海
或者武警運返大陸埋左佢就得啦

DIU... 黨鐵必須交出CCTV!!!!!

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

一定要搵出真相！

時間無多！ 831事件一定要置頂！！！大家幫手推

依班隱瞞罪行人士已犯咗以下罪行

Under HK Laws. Chap 221 刑事訴訟程序條例 Sec.91 隱瞞罪行的罰則
(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

唔好俾依件事消失
一定要密切關注
迫黨鐵交CCTV

希望炒車
但真相要浮面！！！

721 831

除左推，仲有咩可以做

唔知有冇幫助，我記得睇RTHK/蘋果youtube live既時候，係拘捕後開始趕記者上地面，期間記者當然半推半就拖左一段時間先上地面，果段live係影到有多名警員進入左港鐵太子站控制室。基於唔肯定控制室本身有幾多名港鐵職員，好難講話警方係咪趕晒啲職員出黎；而至於佢地咁多人入去做乜？真係得佢地先知。推測幾個大方向：

保護控制室設備？明明已有大批警員在場游緊, 門外警員亦唔見得係做緊戒備設防。

因重大事故及多人被捕而需要借用控制室做指揮室？據我記憶，過住咁多次港鐵事件甚至721都冇咁緊張要咁多人入控制室。而且，個站咁大，咁多警察要分隔出一個空間俾指揮官傾野、分派任務係更容易、更方便。冇必要佔控制室出出入入做指揮。

入控制室唔係做指揮咁做乜？恕我門外漢，以下係我胡亂猜測既可能性，有錯請指正：
1）控制太子站各出入口；
2）觀察CCTV即時影像，追捕仍未被拘捕，包括站內、車廂內、路軌內；
3）翻看CCTV，以讓指揮官知道剛才發生過乜事，可能包括但不限於：翻看拘捕過程證實有冇影到誰是「兇手」、翻看有冇入進入路軌逃去；
4）暫停錄影CCTV甚至刪除CCTV記錄

以上都只係猜測，希望幫到大家一齊砌返個真相出黎

推到有831真相

未有真相都會繼續推

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

好撚恐怖啊屌

長推2
一日黨鐵唔交片一日831都會係最大嘅核彈

推呀
希望係集體炒車 唔係真

MTR一定要交出CCTV, 否則 ... 可能真係死咗人

我要cctv

推呀 一定唔可以比佢沉！
個個即刻去推831 po！
推到肯放cctv出嚟！

有無其他學校報學生死亡信?

只會越嚟越多後生出意外/被自殺

最新831, 傳6人死亡!

太子站有公祭
男神都支持，紙包唔住火啦

佢係乜水？

王宗堯（英文：Gregory Wong）係香港男演員、模特，綽號男神

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

721
831 cctv

殺人、非法處理屍體、屈人謀殺、隱瞞犯罪等等，成班Popo，消防醫護，家屬等等，依條數點計，拉哂佢哋

推啊!唔好俾真相石沉大海

依個只希望更多目擊ge人可以出嚟作證
黨鐵拎返條cctv出嚟呀屌你

推，要做文宣，淨係得連登仔跟唔夠

疑似831失踪人口
郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

[大整合] 831事件未必得2個死

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

推 CCTV !

仲有翌日3單離奇死亡 人數同消失傷者嘅數目吻合

831cctv
消防處講大話
推到毛EE告上法庭

而家得返2日
會唔會1人1個comment叫612 申請個禁制令禁左黨鐵DEL CCTV先?
講真,而家得佢1家有咁多錢可以搞呢D野
佢地又多律師

還我831真相

清算黑警

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

有人問點解啲人屋企人唔報警，唔出面問
可能啲受害者都同屋企人關係疏離，佢地都有可能信以為受害者被自殺。。。

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

#1860

pushhhhhhh

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

唔該一齊睇哂佢，再傳俾街坊知，大家幫幫手

一定要查到出嚟

點解消防咁唔小心 數錯人

點解要封太子站

我哋唔止要求太子站嘅CCTV，如果當晚真係死咗人，佢要喺第二個站運走條屍，應該係要求所有站嘅CCTV。

831 CCTV!!!!!!!!!

差佬: 好多曱甴

必須要搵出真相

還我831真相
黑警黨鐵港共

831 CCTV
907 機場
908 美領

唔可以比死者死得不明不白

[大整合] 831事件未必得2個死

有fc既資料，有人證，有失蹤人口，有可疑既地方，大整合

我哋應該點做

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

點解仲未有人拎cctv係咪俾人掩口

要受害人

pushhhhhhhh

其實都覺得好奇怪
15歲又話寫錯
10個人變7個人又話數錯

邊有咁多得錯呀 封左站成個鐘
做嘢嗰啲明明係專業人士 亂咁黎既唔洗寫report既咩

臨訓前一推 聽日再推過
大家加油
真相會大白的

呢個好 要有本土意識！
No CCP ruling HK!!

[831太子恐襲]76分鐘多鏡頭同步記錄

Link:

有冇手足幫下眼呢條片10:00開始左上角鏡頭係咪影住一路被圍嗰位傷者

Push
希望集體炒車

自推

我係睇左隔離post巴打留言先再重覆睇

[831太子恐襲]76分鐘多鏡頭同步記錄

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家幫下眼

831 我要真相啊！

唔可以停

有冇人影到呢個人既片 街坊裝紫白拖鞋

推一推先

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

雖然好想炒車
但心入面覺得呢件事係真嘅機會好大

直接目擊真相既人(站內消防同救護)：

- 立即錄低你所見所知 交比最信任既人(唔可以係家人) 同佢講當你日後遇害時叫佢公開
- 寫定遺書講明你點都唔會自殺
- 盡快搵美國/其他西方國家領事
- 出入時自己留意下有冇人跟你

你地處境好危險，呢件事牽涉到中國響香港出動解放軍，你自己企響中共立場睇，自己諗下佢會唔會比機會呢件事曝光，諗下佢如果想確保唔比呢件事曝光會點做，你就知你同屋企人有幾危險。政府肯定會哄你唔出聲就冇事，但你自己諗下，而家無論警察定政府都保唔到你，亦唔會保你，唯一可以救你既，係搵西方國家領事尋求政治疪護，同時盡快公開呢件事，當呢件事公開左，響公眾注視下，你地先會相對安全。

至於當時響現場既同路人或者同車既普通市民：

- 立即聯絡義務律師 得你地先迫到法庭令黨鐵公開cctv
- 諗下過去兩三個月咁多位手足 你地既幫手可能可以令事件真相浮面
- 如果猶豫緊或者驚被告既話 先聯絡左律師再考慮 佢地會比專業意見你地

爭分奪秒 行動要快 請share開去！

831 要知道真相
要CCTV

831 cctv

推
唔可以不明不白

比成堆警察圍住，入面唔止1個傷者

記者問有幾多傷者, 有行家 / FA答佢「4個」
睇唔同片，自己暫時就發現到最少有3個傷者

1. 紅圈呢位，着類似Puma字樣黑色短褲，
佢上身好似有個白色膠袋或者係TEE或不知名物體

2. 上圖藍圈呢位，粉紫色nike拖鞋，白tee，緊身跑步長褲

蘋果LIVE差唔多六分鐘左右影住就係佢，行倒，似乎冇乜大問題

3. 着全黑M字額市民，即比人壓頸果位

4. 未知 (如果根據記者講係真，有4個人喺警察堆入面既話)

4個人入面只有no.2係見佢比警察的住，行倒，其他人未知最後點

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

piah

Pushhh

唔想炒車 但真係愈黎愈似

我信

831 831

交cctv

必須推

情願係炒車都唔想係真

好希望係全民炒車但係件事鬼得太離譜

推831

呢個分析同timeline係好可信, 如果黨鐵唔交CCTV, 即係傳言係真

UFC南亞仔

CCTV呀！黨鐵！交出黎呀！

831之後有無出過速龍？

唔知可以點做所以推咗先

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官

推到真相大白

黨鐵唔肯交即係真

我相信如果有人比黑警打死
示威者等級會幾何級上升

P牌幫推

最快星期六港鐵就會del cctv，所以撞遮打集會都冇辦法了

要真相！

今日6 Sep 係咪頭 7？ 有無道士或法師到場

推 要真相！

初初係放黃菊花。

當晚被捕人士係重要證人！

推撚到有CCTV

831真相！

兄弟爬山 各自努力

好驚
推爆佢
今日一定出太子

Confirm 死左人先跪咁快

一定要迫狗鐵拎cctv出黎
港版六四！

一定死左 但呢家唔止一個

佢點都要交出黎
唔交就係死左人
交左都係死左人
香港人唔會放過佢地

所有受害人，目擊證人，快出黎

831 黨鐵CCTV
907 機場
908 美領

全部人推831 post 呀

太長冇追post
其實傷者衣家係邊?

如果冇事既又點解唔出新聞稿同市民交代
如果真係死左人佢地又可以點spin 呢

推

到定要搵返真相

831真相

仲差9840，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

幫推呀
就快冇cctv啦

係，就算知情者想講出真相，都怕會被滅口。
港共依家真係無法無天、隻手遮天。

推！831！

唔好俾佢沉

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

死人最守到秘密
唔爆仲危險

生要見人死要見屍
還原太子恐怖真相

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

推爆佢呀

推多下

我推！

906 太子獻花 遮打反黑警
907 機場交通測試
908 美領集會
913 獅子山人鏈

滅火筒南亞人被捕 UST南亞仔救手足呀！！！！

時日無多！！！831事件一定要置頂，大家幫手推

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

加油呀大家

如果有人有證據證明港共殺左人，真係要快d拎證據、帶埋一家大細，去美國領事館尋求政治疪護。
話唔定，可以順便移民去美國、從此脫離中共魔掌。

加多個疑點
擔架床其實唔係for 啲人成日討論個第二位手足

即係有人受傷 但個邊可能無人影到

唔肯定，但有人話過左今晚佢就可以銷毀cctv!!!!!!!!

屌佢老母

Where are those passages?

痴撚線，又有墮樓身亡，今次到鑽石山

831太子站屍體已運大陸?

緊急呼籲：如果係知道黑警殺人，知情者要快d公開事件真相，否則可能變下一個被自殺既人😢😢😢
今日6單跳樓死亡事件，最奇怪除左冇可能一天咁多單之外，仲要每單都係即場死亡！

香港人要知真相!!!

其實只用常識同常理去諗返封咁耐站呢點
已經可以判斷係咩事

既然警察最後話只有7名市民要送院
而呢7個人已經當晚送去醫院
即係送去醫院後，呢個MTR站已經冇傷亡者

咁試問一個冇傷亡者既站
究竟有咩需要封廿零個鐘呢
入面除左警察外，鬼都冇隻，要封黎做D咩呀？

職員被屈點兇器就唔撚係point，速龍用警棍打死人，上到庭都無撚可能屈得入

呼籲受害者一定要出黎爆距大獲,拍片講完之後立刻走入美國駐港總領事館/德國駐港總領事館/出國尋求政治庇護.....參考陳光誠的做法

Yes

有個女路人接受記者訪問，有六人8.31在太子地鐵站被黑警打死，包括她的朋友在內，她朋友是示威者，而死者親屬只有年紀較大的父母，他們去旺角警署要見屍體，怎料遭軟禁，已失聯。
Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇。完整視頻：

一定要share

肯心態上升級未，屌哂你地老母。
未FC要FC，FC完又係好嬲好嬲，然後無左件事

跳閘又教學又要TUM又盛，但500蚊風險都唔打算冒

當你地要求前線打狗救人，雞尾酒，執行戰術，告暴動
自己就連跳閘，或者乜態上支持下自己人都唔可以？

除非而家你絕對信任警察，信任港共
否則無人有資格講新屋嶺義士唔企出黎澄清。

什至平時發生強姦非禮可以企出黎己經好撚難，
而家，仲要對家手上仲要有哂你所有資料，

要求人冒險既事候，想像下，你地自己連跳閘勇氣都未有。

過兩日警察會話係俾北角d福建幫打死，之後交個人出黎

呢件事如果係真，係需要太多人一齊泯滅人性去講大話
我就無法相信
結果真係發生咗嘅話。。。
我呢啲和理非可能即刻衝落街買裝變勇武

831 無死人論據 睇 1：00：00

有車既就要幫義士逃走！
一定要全人類配合

整理好資料重開，請幫手人手置頂， 7/9 又有浮屍又有小朋友墮樓，再加上晚上上吊女子以及理大墮樓男子！亦已加入6/9 兩女士，6/9 過去 24 小時有 9 人死於墮樓 1 人上吊😱😱😱

2/9 屯門16歲男子 - 沙官人話應該真係唔關事，係學業同家庭原因

2/9 西貢21歲女子 - 身上發現多處由棍造成的瘀傷，懷疑被驅魔棍虐打？！但文中話用拖鞋拍同埋父母道士無啦啦殺佢？

2/9 深水埗 32 歲男子 - 高處墮下？

3/9 尖沙咀35-50歲女子 - 無啦啦浮屍？死左先係海？

3/9 柴灣25歲男子 - 房屋署工地發現一名懷疑失足從二樓跌下的25歲男屍體，相關升降台在當天早上沒有使用‼️💀🙏🏻
更新：據自稱地盤同事透露，安全部既人唔會上吊船做野，推斷佢應該係頂樓跳落黎，佢被發現既時候 好得人驚 無可能係兩米既效果。該同事憶述佢一早番到地盤就出左架步，到食飯都無人知佢去左邊 直到有人要上吊船既時候先比人發現。佢個人都相信佢係有機會因為最近既社會事件而睇唔開 當然都有可能係個人問題。照咁睇佢安全返工，唔關太子事。

好擔心太子站唔少手足被自殺...
仲會唔會持續上升，點解突然咁多人死但全部後生，死法又唔知係墮樓死定太子打死左再扔落樓？

東涌站被破壞到咁嚴重第2日已經開返站，太子站要封站2日 而且設施冇乜被破壞 只有cctv被破壞? ，毀滅證據？
個人認為黨鐵一定唔會交出黎，而且已經銷毀哂証據，搵法庭都無用，希望驗屍人員可以交代真相，不過涉及層面太多 大家都明好難搵到真相。

代入犬方角度思考，無論係犬方或者武警重手打死左人，一定會封鎖真相 因為當出現第1個死者既時候 就真係暴動，所以點解件事咁鬼。 希望搵到真相，天祐香港！777 做咩突然去 Church 點 candle?

6/9 晚上開始計過去廿四小時

9人死於墮樓 1人死於上吊
有遺書嘅一係就感情問題或者長期病患
冇遺書嘅就話調查後冇可疑
唔係話想製造恐慌
但如果香港一日內有咁多人死真係好悲涼

相關新聞連結：
[1/2] 4小時前
6/9 1310
石籬兩女子墮樓釀兩死

中午十二點幾，葵涌大隴街153 號一幢大廈發生墮樓案，兩名女子被發現倒臥平台，其中一人當場死亡，另一人重傷送院，警方正展開調查

[3] 8小時前
八旬翁青衣墮樓亡

20小時前
長安邨男子墮樓亡

[4/5] 13小時前
葵涌兩女子墮樓 雙雙不治

[6] 14小時前
鑽石山火葬場女子墮下亡

[7] 16小時前
灣仔商廈女子墮樓亡

[8] 16小時前
通菜街男子上吊亡兒子發現已太遲

[9] 23小時前
秀茂坪南邨男子墮樓亡

[10] 25小時前
沙田水泉澳邨女子墮平台不治

7/9 - 又浮屍！？仲要綁雙手喎！
雙手綁繩連膠桶放磚頭 男子浮屍北角海面

7/9
0940 大埔比華利山別墅男士（18歲）墮樓送院

7/9
林姓女子（58歲）將軍澳上吊身亡
› arti...Web results女子將軍澳酒店房內上吊亡| 即時新聞| 突發| 20190907 - 蘋果日報

7/9
理大校園男子（40歲）墮樓身亡

3/9 太子有兩名男子疑被警虐打後送往廣華醫院

⚠請留意⚠
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
有線曾直播 訪問其父親
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即b出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒
#廣傳 #緊急

還有還有，到底有多少人犧牲了？太子站的三名受害者、新屋嶺的真相，性侵、強姦、死亡，再然後是....

------------------------------

我信有咁既可能
但真係要失踪者既親屬，朋友出黎見下
或者起碼有個名先有得跟

唔好係真呀

想要真相

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

好想係炒車啊
呢幾日咁多人死都已經好奇怪
仲未研究新屋領入面嘅人安唔安好

有無人可以整合呢排死左既人，
做個記錄
會唔會有d中老年人其實係示威者既屋企人